對付樓上賤種噪音 共震喇叭

我依家樓上成日製造噪音

例如： 每日夜晚11，12點成日拉枱拉櫈

每日半夜會3,4點會無啦啦搥野 但會搥10分鐘到就停 （好明顯突登 因為等你上到去又或者叫看更，差佬上黎都起碼15分鐘 佢一早停左手）

至於有巴打會話可能係水管效應 又或者可能係再對上幾層發出既噪音都會傳到落黎

依點我明白 但我已經上過去樓上 同樓上既樓上 或者樓下聽 聽左20次有多

加上我曾經嘗試用木棍搥天花反擊 佢會即時再加倍大力搥野 d聲同d噪音一模一樣 所以好明題真係無屈錯佢

我本身係一個好有禮貌同唔鐘意騷擾到其他人既人 所以都抱住樓上樓下 好來好去既態度

有日佢又係 半夜5、6點搥野 我真係頂唔住 即刻上左去樓上同佢對質

我 樓上

禁完鐘 即刻無聲 樓上男士開門

我：先生 你好啊 我係住你樓下既

樓上：係 請問咩事呢？

我：你地可唔可以唔好搥野 ？好影響樓下

樓上：下 我地無喎 我地都比d搥野聲嘈醒 會唔會係樓上啊？（係到扮野 明明一開門就無聲）

我：係啊 咁你地點解唔走上去同樓上了解下既？ （暗串佢講大話 但比返落台諧佢 等佢知道騷擾到人 識得收廉下）

樓上：er..er..

我：如果係我地樓下有咩騷擾到你地既地方 不訪開門見山依家講出黎 大家樓上樓下 如果有咩誤會 講出黎解決左去都好 （但其實我地屋企好撚靜 又無小朋友 又唔會叫朋友上黎玩 唔會食煙 唔會飲酒 唔會打麻雀 唔會開大電視收音機 不過我講有誤會係怕可能我樓下有人食煙 d煙味可能政到上去 而樓上誤會以為係我地屋企 所以報復玩野）

樓上：無啊 無咩問題

我：咁好啦 如果有咩問題可以直接同我地講（咁佢又唔認又扮哂無辜 我唔知可以點算 真係吹佢唔脹）

結果：情怳無改善到 但會搥短左時間 搥5分鐘 擺明玩野

依家全家真係覺得好騷擾
就算淨係一兩秒拉下檯凳
跌一跌野
已經可以整醒你

因為不定時，你唔知幾時又會嘈
所以個心會形住形住
搞到我失眠 訓得2、3啦鐘又會訓唔著 形住形住
第日要返工真係人都痴

所以我睇左好多有關樓上噪音既分享
知道你搵看更 差佬根本無用
第一 看更 差佬上到去都停左聲
第二 看更 差佬拍門佢唔開你又吹佢唔脹

所以依家我決定買個26w共震喇巴 同佢同歸於盡

但自己開左黎用 係廁所同睡房中間石屎牆放d聲又好似唔大

所以想上黎問下巴打 有無試過？ 反應如何？舊野有無用？

唔該咁多位巴絲打

26w太細功率

我自己開左黎試用 放係廁所同睡房中間石屎牆

但d聲又好似唔大 如果咁既情怳我驚騷擾到自己都味輪到佢

有無巴打用過 效果如何？？

但我上淘寶睇過 26w好似係最大

共振已經落後啦，
買敲擊！！！！！
遙控控制敲擊天花石屎，
記住敲幾分鐘，你自己有經驗差佬幾耐到架啦，睇住閉路電視慢慢玩。
同埋對方可能早訓、遲訓，摸清楚對方作息時間。

睇死樓主唔敢實行

唔洗同歸於盡，你開咗喇叭就戴工業耳罩瞓覺

多謝你激我將

另外教你一樣野，
就係猶太人搵你，你可以唔開門，
你扮屋企無人佢無你乎唔會爆門入來，
睇住閉路電視走左後既刻開機。

落後啦落後啦，用敲擊神器，樓上幾層都會聽到。

我本身都有買 3m好似都是工業用 但戴左都仲聽到 係無咁大聲組 但真係戴到隻耳好唔舒服

我樓上都不停拉枱拉椅
間唔中會好大聲咚一聲
好似好大力放野落地下咁
嚇到我隻貓有少少神經質
但又未過夜晚11點先最頻密
唔知投訴報警會唔會受理

其實你可以叫看更/警察上你長企聽一陣先
咁樓上都唔會知你call咗人上黎
佢地照嘈咁咪係證據

敲擊果隻我有睇到 想知巴打有無用過 親身]成果如何？

留名

我爬過好多文 根本看更警察係無撚用 同埋就算你叫到佢地入屋聽 可能d聲已經無左 因為不定時不規律

就算都係咁啱聽到 上去拍門佢唔開門 你差佬都無佢乎

唉屌
公屋撚
房處主任無撚用
我依家晚晚都用耳塞
用過1823屌過樓上
情況好左少少
但隔左一個星期又噪返
但情況都好過無屌佢之前既
唉屌

佢又唔會真係幫你搵證據立案拉佢調查佢

同埋噪音真係太難搜證證明 你自己諗下 唔通你開著部手機拍片錄聲音？段片點證明d聲係樓上發出 ？

你叫差佬黎 都只可以證明係你單位樓上有聲發出，但可能係樓上既樓上 再樓上 只要樓上唔認你吹佢唔賬

其實我驚佢地就算有應門
之後都會玩野

因為我記得兩三年前係冇咩聲
自從我投訴過佢冷氣機滴水之後就黎料
所以我都未搵看更差佬

係咪要去到搵律師出律師信先掂?

我態度惡左 sorry

26W 都話細 ?

還有miles呵

揼野

既然買咗，就下次佢再嘈就隊個喇叭上天花real time 藍牙駁手機報驚

唔係一定要嘈返佢嘅

我係終極過來人
上年七月開始樓上已經每日嘭嘭聲
起碼夜晚十一點先停

我去佢屋企門口睇過
擺左對安全鞋
我懷疑佢攞工程野返企做

如樓主講
我係屋企係無辦法集中到精神做野
就連睇電視都唔得
因為一下嘭
你就會分左心

話你聽
看更係無用既
我投訴過六七次
佢都係象徵式同佢講聲

警察更加無用
上去門口望一望就話聽唔到聲
我叫佢入我屋企聽下又話唔使

最後我買左震樓神器
兩款都用過
一隻敲打
一住播音

係有用既
有次佢仲反投訴我

但長遠落去
你自己係屋企都會頂唔順
正如淘寶用家話齋
傷敵八百，自損一千
因為啲你聲食得應過佢

所以我炸左佢兩個月左右啦
初頭佢都還擊抗戰
後尾佢收斂左
我都即時收手
始終長期落去雙方無益

開冷氣吹天花板啦

呢招勁,我樓下果個係咁,所以我地下出水

咁有禮貌把托

我試過樓上日日準時夜晚滴水
朝早洗完晾好又俾佢滴返濕

叫隻管理員同我上去按佢門鐘 但唔洗佢出聲
一開門我就問屌你老母你晾乜撚野衫滴濕哂我D衫

佢嚇撚到話
「唔係我呀 我地冇晾衫出去啊 會唔會係樓上呀」

我話
「你唔撚認 話係樓上 你就自己去同樓上講
聽日我D衫再濕我就日日上黎屌柒你」

之後就冇滴過

唔記得打結論

你本身幾好人幾有禮貌都好
對住D仆街你唔癲過龍心佢唔撚識驚

正想講，俾你快過我少少

夏天就話姐
冬天點算
電費金到

窗口機就得
我全部分體

師兄好波

共振無咩用
神器先work, 不過正如上面師兄講殺敵一千自損八百

利申:兩樣有齊

留名睇之後點

唔該哂巴打 我就算係做到傷敵50 自傷我100都無所謂

還掂我一直係比人嘈緊果個 再嘈d都無所謂 最緊要嘈到佢

所以我想問下巴打

1 你覺得敲果個有用d定共震有用d？？

2 如果自己屋企聽既話 邊款嘈d ？？

3 共震你播咩
音樂/聲？？

真心唔該巴打

緊係敲有用啲

分體冷氣千奇唔好買導風版向上吹 樓上個地下會出水

唔該巴打 你都覺得共震無咩用？

我上網睇d人就講到共震好堅,但我自己試又好似無咩料到。。

所以想問下有無人成功用過共震又係work..

我想問你神器係咪敲果個？ 自己屋企聽會唔會好大聲 ？

下次影鳩佢相擺上黎, 依啲仆街唔屌唔得

共振無咩用

直接用震樓器

其實共震都會小小work
前題係你要搵D super bass music同播到好大聲
但咁樣都唔會夠神器敲一兩下勁
所以如果你已經做好上面個pk會報復+兩敗俱傷既準備
就建議用神器算

加油，係真係好慘，我都同佢地鬥左兩年幾先有改善

共振喇叭冇用上面冇咩影響
同埋未必係正上面
上面既隔離屋甚至樓下廚房剁野都會令人覺得係樓上發出
解決方法其實真係唯有住少啲癡線佬既樓

人地吹地下你就仆街啦

有乜撚野慘得過樓上住痴線佬，震鳩佢拎刀斬柒我，住下面冇得玩，睇我個PO就知，佢殺左我都唔犯法，我搞佢就犯法

共振都係播鬼叫,播經文嚇條撚樣,條友唔驚鬼就無用

震樓器幾層都震到

香港地無court order只有係緊急情況至可以爆門
無一條公務員敢為噪音case上身

lm

有震樓神器

播音個款勁好多
淘寶買跟埋個網頁
有得下載啲聲
全部都係啲刮鐵敲鐵聲同女仔尖叫做
樓上聽左無耐即搵保安投訴我
前後兩次

反而敲打個款樓上無反應

最驚佢真係龍心，而你係扮

唔只嘈到樓上

巴打住荃灣

加油！

唔該巴打 想問下你用神器敲果時 你覺得有無料到？

想問會唔會嘈到樓上仆街 ？？ 係就好 我即刻買返個！！

好聲好氣佢唔撚理你 欺善怕惡 屌

想請教下可以點吹到？

想問下巴打你 你係咪都係試過震樓器 係咪敲果個？

真係咁勁幾層樓都震到？？

唔該

?

留名學野 我樓上又係咁
基本上 我試過企係樓上樓下走廊聽聲
樓下係冇聲
得樓上有

佢晚晚玩到十二點幾 第二朝七點又黎過
唔洗訓

巴打, 你開時自己都會嘈埋自己喎...好煩.(共震喇叭持有者)

幾個月前搬新屋
有次同龍心同LIFT
同佢同行有個女抱住個B
唔清楚咩關係

一路搭一路都想叫聲佢
講句我仲癲過你
點知同一層出 嚇得我

以為住埋同一層可以一齊發癲
點知淨係見過果次

我知 但都無所謂 還掂都嘈 但我想知嘈唔嘈到佢？

因為如果嘈唔到佢嘈自已真係

巴打你用過 覺得成效點？？

其實樓上嘅樓上/自己果層其他單位揼野d聲聽落都會好似係樓上揼野咁

有用咩？我有次房開太大冷氣 自己天花出水發霉

天花板就吹到姐，地下點吹到？

noisy neighbours

向地下吹唔得咩?
加上冷空氣不嬲係向下沉

無用既 報驚啦 報左驚有差佬上佢門先識驚 雖然過一陣
排又嘈番

Lm睇成效
樓主可以試下一晚樓上靜嗰陣(姐係瞓覺) 上佢門口狂㩒鐘，佢一出嚟就跑去後樓梯
來回幾次，到佢崩潰為止
當然要樓主你第二日得閒，如果唔係搞到自己都冇得瞓覺

我地屋企上年開始樓上不停有嘈音
搞到成屋都成日因呢件事嗌交

對面屋又因爲有嘈音買左呢神器諗住嘈上面
點知佢對上個單位係兩個老人家
根本無嘈過
係我地對上個單位嘈到佢地都聽到

於是對面屋俾左呢部神器我地用
樓上一嘈就開
到依家好似無再點嘈
至少屋企人無再因爲呢件事嗌交

買多幾個裝係天花板，佢再嘈就開著啲喇叭之後出街，冇兩三個鐘都唔好返屋企
如果樓上投訴咪同佢講：唔關我事，可能樓下覺得樓上太嘈所以咁樣報復，我啱啱都出咗街，你幫手一齊上樓上解決個元兇佢得唔得

巴打 你有無睇哂我篇文？

我入面舉例提到其中一次佢係到敲野 我擺支木棍敲返上去 佢即時再敲多一次 再大力d

d敲聲來源同之前係一模一樣

以前高登post 係天花到裝喇叭

炸撚咗個樓上去 一了百了啦

個共震喇叭 Work唔Work ?

D 有咩用？

有d聲真係好明顯，我已經盡量查證 費時屈錯人

同埋我一上去拍門 佢一開門就無聲

唔該巴打解釋比我聽點解 兩個巧合 ？？

LM

裝摩打先有用 ，樓上有人貼左圖，剩係50w 都已經玩撚死佢

好撚明白樓主 樓上住咗3隻小賤種 每日就係樓上輪流跑跳 就算到星期六日都好準時7點鐘就跳 跳撚到全家醒哂 好聲好氣傾過 上門拍門屌柒佢都試過 佢地就係唔改繼續玩 持住自己住樓上日日玩尻你 以家成心情都差撚到仆街 樓上一嘈就成家都好燥底 好想解決 但冇可能 人無恥則無敵 樓上已經贏撚哂 好想知仲有冇解決方法
樓主講果d發夢果陣全部用過哂 究竟仲有冇方法

唔該哂你 我想問下你覺得依個可以嘈到樓上點？？

同埋自己屋企大既嘈到咩程度？有個心理準備都好

差唔多時間就搵個去上面camp實 一個下面留守
電話聯絡
一聽到就報
上面即刻大大力拍門

買埋上面果層, 夾住黎震
自己搬出去住

震樓加冷氣機葉向上吹
收佢皮

個人建議你播大慈悲咒幫佢洗滌心靈。

好來淘寶買啲蝨 買啲木蟻放係佢門口

唔飯我大乃團

巴打 共勉之

唔好放棄 你已經用過神器同共震？？

自己屋企都好嘈，不過好過上面一陣陣嘅嘈音
因為個震樓神器係連續咁震
但上面係周不時嘈一下，令你好心煩
我地通常開15分鐘到佢就會停止，試過有時就算上面停左，都繼續開，開夠30分鐘，未試過開足一個鐘咁耐

呢部野本身係對面屋
但對面屋已經係第二手
第一手係對面屋個fd
佢個fd話部野用左無一年到，樓上已經唔敢嘈

用個陣要墊毛巾係部樓同天花板

完全明 樓上條仆街住左兩個仔
晚晚10點係到做運動 腳步聲勁大
係下下奔跑式 勁大力一下踏落去個種
試過搵保安上去聽 保安都聽到係佢哋單位
但有時間段維持15分鐘又停 根本做唔到咩證據

之後上去屌過 又話唔關自己事
落埋警局備案 同區議員傾有咩方法
之後仲要仆街到佢地單位漏水
搞到我房天花爛哂 廁所滴水 都可以話唔關自己事

佢個仔仲可以見親我都啤9住我成家

講真 一直咁耐真係好忍讓 忍左3年先第一次call保安
唔明 點解明明係你地仆街 仲可以覺得係人搞你地
真心為人為已 諗下人感受啦

樓主我撐你啊

有撚有霸氣呀清

樓上一年到晚裝修幾十次 次次都係7點前就無嘈音 都唔知點解決

你係樓下扑野淫叫收佢皮啦
睇死佢都係死毒撚無野搞

噪音揾差佬冇用
以前住旺角
樓下間閪cd舖每晚通宵loop泳兒首歌
我住對面七樓好似自己屋企播咁大聲
報警不下十次
次次走左又開番
如果唔係最後執左
我已經痴左線

我驚嘈埋樓上既隔離左右，到時無啦啦得罪兩伙人

我想問下如果樓上有條撚屌日日凉衫滴水
放航拍機上去影証據犯唔犯法

唔該巴打

搵看更 差佬又係完全無撚用 淨係警告佢 佢唔認咩都得 唔通差佬同你破門入去斷工捉人 班友本身都唔想做野

係啊 腳步聲dumdum 下下重好似大笨象咁行 我都無提出黎

費時有d人會話係咪連行既自由都無？

所以我講既只不過係其中一兩件

希望有巴打可以分享下有無成功解決樓上噪音既故事心得 幫下其他巴打

動武。

叫保安做
管理處有啲長棍加塊鏡照上面睇
你問下你個到有無

果條友的發言紀錄

屌
我又係
我搬左入去成十年
訓碌架床既上面 同天花距離超近
屌你佢一係凌晨拉枱拉鄧
一係dup野
你老尾上到去佢同我講斬緊雞
今朝又係咁樣嘈醒左我 好辛苦 想訓多陣都唔得

仲要係蝗蟲細路
十二點都大力跳

貼條仆街街招再狂震樓,正常3日內投降

記得班賤人一定打999玩你

無論點都唔好開門,睇住閉路玩都得
噪音case一定係軍裝

叫過喇，佢地次次上嚟照完上去講完
第二日又係咁，我屌佢老母

睇黎香港都好撚多人有同樣遭遇
#metoo

已撥到過熱壞咗!
呢款效果可以接受，但唔耐用，
撥幾個月就打柴，價錢又唔平亦難買。

後來一次過買咗幾隻呢一款($40隻)，
再配一個手掌大嘅68W*2家用數字功放機，
自己接音源線拉長啲可以播兩個以上位置。

播多個幾月就收到效果，暫時近一年冇開過

果我發覺次次有親依類型post

都實會有人跳出黎講話會唔會係樓上既樓上啊？ 可能唔係樓上而係其他樓層呢！

我明真係明會有依個情怳發生 都明咩係水錘作用 我有積極考證 費時屈錯人

但我見次次依類型post 當樓主或其他分享人士有講清楚自己如何查證 例如：當你上去樓上拍門時 樓上會即刻無哂嘈音 依d無容置疑既現象每每都會有人出黎同返樓上辦護

我不能不懷疑依d人都係製造嘈音既賤種之一 見有人想反抗反擊 佢地就想禁低依班受害者

lm等睇佢今晚落黎揾樓主

唔該巴打

想問下1 自己接數字功放器難唔難？？

2 數字功放器係咪用黎加大w數？有咩用途？

lm跟進

上淘寶搵震樓神器

使用分享

有結果未

好多模式

報警懷疑上面非法處理屍體
唔係因乜解究晚晚夜媽媽搬黎搬去又要揼野

我樓上就係住左呢d咁既仆街含家產
聽聞係一家四口 夜晚十一二點就拖櫈 再唔係跑步
地下成日震 投訴幾次都仲有 頻率都叫少左
點知而家一到九月就7點煮早餐 敲針板 周不時開窗屌9佢老母同攞棍打天花 岩岩已經訂左神器

巴打開始左之後上嚟報導唔該

幻想到個情景都on9

過來人，樓上死都唔認，已用天文望遠鏡，過左23:00樓上條死肥閪成日來回踱步鄭多燕，前租客住左兩年都無事。冷氣向上吹，自己都唔好過，樓下一定蝕底d，但都唔好放棄。

1.好聲好氣，
2.管理處，
3.報警，
4.同歸於盡。

人無恥則無敵

過來人睇到個post都覺得燥

唔難，花少少時間接幾條電線再貼實佢
你見到紅圈就係接住40蚊嘅喇叭兩條線(鴨寮街幾蚊)
藍圈又係鴨寮街貨，2出1 3.5mm

接入電視放國歌又得
接手提放mp3又得
不過我自己接入NAS慢慢set好晒時間，出街可以remote

如果有個啟動裝置
樓上嘈就即著,收聲就即停
你都咪話唔過癮

用左一個月成效幾好 我係睇舊登5年前既post

共勉之

巴打 你買個隻係咪敲打果隻？

可唔可以到時上黎報告聲成效如何 因為我都準備再買一枝 但唔知邊隻有用

好彩公屋抽到頂樓

用電鑽鑽穿個天花板
唔搞大佢冇人理

敲打好容易壞
我用左一個月左右已經壞左

買盒麥皮蟲倒係佢門口

上去用膠水封佢把鎖，記住用a b 膠一步到位

2
$40隻共震冇用放大機
一般電話/NAS係唔夠力推得郁隻喇叭

其實投資幾多係睇樓上點樣嘈，嘈乜
成本都要6-7舊水
當然最快速係震樓機，但自己都要頂得住
喇叭好處係可以自己做埋DJ

其實如果肯洗少少錢 震足佢幾日 去酒店瞓幾晚 等佢無得瞓

你夠我慘， 樓上日日敲廁所條鐵通，應聲都顛，錄埋片管理員都夠膽死話係我地問題

根本無人想理呢啲滋擾問題

播刮黑板聲

我都係上淘寶 淘300個隻 睇片就係咁敲打d石屎

用過哂 冇撚用 係冇解決辦法

同樓主一樣情況
呢啲人係欺善怕惡，我走上去大佢，第日即刻小左噪音

[/quote]播刮黑板聲[/quote]

自己試聲先頂唔順啦
而且高音頻傳導感覺冇咁"應"

用 共震喇叭好過啦

你查下樓上有冇癲佬先喎，陣間落黎斬你咪仆街？

試過1樓既整既聲
3-4樓都屌下面果層

橫撚掂都係，不如買個大聲公，用 Google 文字轉語音，錄：幾樓幾室，請你哋唔好再係深夜發出嘈音，多謝合作。

咁一定好多人都聽到，佢可能會唔好意思，會收斂？但就一定攪到成村人都憎佢哋，知道佢哋惡行。

人善被人欺
社會定律

試過真係隔層有聲, 建議樓主check埋上上層

真人真事分享

有一間屋個戶主好似樓主咁, 每晚凌晨都聽到有人用槌鑿野

之後不停投訴樓上, 但樓上表明當時全家人都訓晒教, 咩都無做

件事越搞越大

直到有一晚, 中間人連同樓上樓下一齊去聽

結果當時只有樓下一個人聽到槌仔聲

甚至搵埋專家去check都搵唔到有嘈音

最後, 原來是樓下果個人自己有幻聽, 患左精神病連佢自己都唔知

所以樓主, 我真心覺得你唔好搞人, 有時真係自己有問題, 未必係人地造成

淘寶個震樓神器會唔會好d

taobao 買震牆器

巴打 好波

我都有諗過 同你諗法一模一樣

但你知港豬啦 唔會屌真正加害人既人 但會屌d阻住佢返工既人 即係屌用大聲公既我

想隱晦啲去買隻大陸wifi蛋可入中文SSID
幾樓幾室請唔好發出噪音滋擾鄰居

你覺得有用咩

不如大堂/信箱印哂邊一間房，叫佢唔好騷擾人，貼撚哂大字報

咁你未得閒大聲播一兩吓囉，唔好無限播囉。到時有人拍你門，記住開門，扮晒未瞓醒咁款，死口唔認係你播，好無奈咁款，一樣吹你唔漲

呢個我真係試過，但成效唔大，我估附近住宅，好多都有固定 Wifi, 唔會成日 Search

其實有啲香港人真係好撚自私，由其以為自己中產嗰啲

之前我試過
佢凌晨3-4點係度dup野, 跟住朝早6-7點又dup過
好似唔撚駛訓咁

但之後發覺"應該"係樓上既隔離...
所以用震樓神器都冇用
果時嘈左幾年真係人都癲

支持報復

同巴打你情況一樣
成日唔定時咁發出嘈音
尤其是係凌晨時分
真係搞到你冇覺好瞓
Call看更同警犬都冇用
投訴成大半年後 終於收斂左少少 但最近又開始黎料
睇完個post之後 我都想買返支震樓神器震到佢仆街

我樓上嗰兩個廢佬，咪一樣拉枱拉櫈不斷咁夜晚屙夜尿， 朝頭早就起身開粵曲， 我用神器都搞佢哋唔掂，因為佢哋呢都撞聾㗎， 後來我搬咗

過來人，管理處理得你呀全部廢佬，

首先除左得寶花園，有幾多地方既冷氣係近地下，而唔係近天花，而且佢地板都食鳩晒D凍氣先啦。1

我之前呢係攞個 防水 喇叭， 拆咗個水隔 ，對住個去水渠 向上播音樂，又用神器等佢全方位聽梵音。 佢哋嗰班鍾意拉枱拉櫈嗰班人呢，係鍾意聽到自己拉枱拉櫈，妨礙佢哋啦佢大大聲啲

留名跟進

樓上啲仆街第一時間就係賴你有幻聽

你用航拍機開上去睇下係咪佢敲㗎啦

你好啊 巴打想問最後你結局點？？ 神器幫囂幫到手？？

做得好

想搭單問下 我返夜班 樓上裝修 可以點？ 完全訓唔到 就崩潰

開完落樓飲茶？

之前樓上又係日鳩日「撻撻撻」噉整塊地
搵過看更睇上面好似養貓定唔知乜柒
但講完都係噉
有次老母頂唔順超大聲喺窗邊向上嗌「屌你老母樓上再嘈我報警㗎！」
之後再冇啲撻撻聲
但仲會夜晚成日有一下跌嘢聲
不過唔太困擾就算

最鐘意睇呢啲case
我住公屋 試過俾隔離屋三番四次搞小動作
最後我好撚火滾 屌撚到佢成棟樓都聽到
條仆街師奶最尾仲要喊埋

樓主加油

我上面嗰 廢佬嚟㗎， 佢嘅聽覺唔係咁sensitive

最後我發覺 再咁樣落去影響我嘅健康所以我都係選擇搬走， 同歸於盡呀你嘅家人同佢一齊都係同歸於盡

去吖amazon買啲36分貝嘅耳塞

有冇pm?

樓上都係半夜係到dup野斬野又波子滴滴答答聲係到嘈
試過幾次嘈到反而樓下上黎投訴我地嘈
(其實我咩到聽唔到 次次我老豆開門 講到明兼俾樓下睇全家訓哂可以點嘈 )
最後兩個一齊踩上樓到嘈 證明真係樓上嘈到下兩層都聽到

看更一撚定無用
屌你老母半夜三更唔撚訓覺做乜春姐

咁咪人人都仆街？

哇好撚驚啊

要佢同你談判 就需要大家係一個接近平等既地位

要有平等既地位 代表你手頭上係有籌碼 咁佢先會驚你

但基於上克下原則 住樓下係無咁著數 所以你可能要用多d計

人善就比人欺 但我建議你先禮後兵

但如果佢係欺善怕惡既 咁你就要大力反擊

試過樓上 11pm~2am 不定時有跌野聲，拉椅，拖鐵鍊聲。頂唔順買左個錘仔，有晚佢跌野，拉梳化，我即刻用錘仔好似發癲咁狂揼天花成分鐘 (屋係租既 )。屌佢，樓上之後跟番我揼野個啪子，踏佢個地板

有次同看更去樓上投訴，叫佢唔好再半夜拉梳化，跌野。屌，開門果件死 TB 話唔得架，唔比架，吋到呢 之後佢條女拉住佢，話會注意下。之後噪音有減少，最後好似搬走埋就無左噪音。

搭單講下

懷疑隔離屋條友有精神病，話我地朝早廚房做野嘈親佢（講緊朝早六七點，同埋我地都只係簡單煲個水整個簡單早餐）。條友試過報警，但警察同佢講人地有權喺自己屋企廚房整野架嘛

近兩三年發展到會喺屋企搵啲槌dup牆dup櫃，有時半夜dup幾下嚇醒你，有時明明成朝冇喺廚房整野都會dup一輪先返工

佢老豆老母又唔撚理 香港真係好多隱性癲佬

可能佢無執到 只係你癡咗線

真係咩樓都有班製造噪音騷擾人嘅冚家剷。

樓主加油!!

開冷氣吹住個廳個天花

係走廊位吹

係床個位置吹

如果係真癲佬話唔定愈同佢鬥佢愈興奮

我個時就係咁

話未必一定係樓上個d仆街死全家啦 ，有d聲根本分得到，試過捉到正上曬咁多層去聽有埋片，但係d垃圾區議員都係無動於衷 ，未撚經歷過呢d痛苦就唔該收皮咪撚鳩up

講咁耐，你用味？
係咪唔夠膽？

用振樓神器+無線控制啦，上年尾震到樓上條警犬搬走， 幾撚大快人心，條撚樣警畜話自己識法律，我就同佢玩法律

播念佛機

真係巔嘅就唔好玩喇

想問下巴打你果神器係咪敲既?? 用左幾耐到? 唔該哂

等睇實驗結果

留名睇結果

用震樓神器啦
一定好快搞定同吹你唔漲
利申行內人

why not both

揼返佢轉頭啦

用敲果隻好??

屌我屋企就係
可以點搞9樓下

我地全家都係咁

咁爽，可唔可以詳細d講下

其實大家留個電話方便contact咪得
一有聲就問佢

叫樓主開個tg吧

要幾蠢先會講得出呢個方法？你介唔介意講吓成個流程係點？

樓主，請你唔好再問敲既得唔得，比d決心聽日即買ok？拖泥帶水，遲一日比人玩多日

之前試過.
成日朝早5點幾就起身做早操擺明係跳嚟跳去既聲.
開頭問過佢2-3次. 佢唔認.
有次上去樓上, 咁啱見佢開咗大門, 見佢喺道跳下跳下做早操. 佢就惱羞成怒屌返我轉頭, 屋企做早操唔得咩?
好聲好氣唔該佢又試過, 屌佢又屌過.
仲串串貢話我唔認得咪搬走囉.
我話好呀! 我實搬走.
根住買個共震返嚟. 24小時長開. 我另外喺打鼓嶺有間村屋. 成家人就入去暫住. 最多返工早多半個鐘起身.
過咗4-5日返去諗住攞嘢. 信箱就收到封信. 係上面條仆街求饒
我就話知佢, 繼續喺村屋住多個星期先至返去

你隻共震係邊隻？你播咩聲想請教下 唔該

多謝巴打支持 我本身就買左個共震 但無買神器(因為有幾隻款) 因為想打孖用 震到樓上仆街 所以想問清楚d

因為條仆街真係欺人太甚

去馬，希望有改善，good luck

用下腦啦 一有聲咪call佢 大家留哂電話 佢都唔會咁大膽先啦
真係對攻既話 都無補於事

樓主不如開個谷

爆佢玻璃啦

好撚癲~

好啊 不過我想遲少少先

因為可以等多d人討論同分享下自己點對付樓上賤種

又可以比其他人將來爬文可以搵下資料 有個record

香港太撚多賤種啦 其他人未試過可能會唔明白

苦主門一定要互相幫助

小朋友就玩燥音
嚇柒佢

樓主/咁多位苦主巴打有無人開個谷？

深受樓上賤種騷擾幾個月

得閒幫佢叫下外賣啦 佢咁揼法都會攰

唔可以拍屋內私隱

無計，人地都要開工

請教下
係咪要貼住天花板
驚整花油漆
謝

係唔係石X尾

一定要貼住，想辦法搵伸縮桿頂住
你買翻黎之後自己試試貼木門、水泥牆、磁磚牆
唔同厚度、同牆共振距離差別都唔一樣效果

整花油漆有咩所謂

買防水利子自己補LOR

支持樓主

想問下如果係對面住左D死賤種
隻死蝗蟲日鳩日係門口個度吠
可以點算

放對喇叭係門口播佛經攬炒

唔係啦 但我明白好多人有同樣問題

條撚樣好撚鍾意佛經
我驚條賤種唔驚不特止仲想繼續聽

我屋企樓上好多時都係咁
我老竇就搵個樽裝咸水/污糟水
噴落佢地啲床單同被到

搵d 佢唔鍾意既躁音播

水攻

講真，唔反擊只會變本加厲，因為怕就一世都比佢恰，呢d人只可以同佢鬥癲 ，最好認撚曬條仆街屋企有咩人 ，見到就屌柒佢

利申 同樓上條仆街仔開過拖

其實響樓下用望遠鏡望咪知囉，當人傻架？

冬天你用暖爐暖佢放雪櫃果個位

拆部冷氣放地下、駁管

你自己都晾衫啦 你d衫唔濕？

咁你都忍阿，唔撚係掛

Tokyo Hot﹐大悲咒﹐往生咒。

以前噪音post﹐
有個巴打好似扮痴線向對面屋fing J﹐
dum地大叫嚇到對面以後唔敢開住對門。

樓主你曝光左已經on9
我從來唔會透露自己係邊個單位
因為佢影響到既人有可能係上下左右
佢在明你在暗
所以我會做判官，自己做野
如是者佢一嘈我就去佢門口做野
之後光速逃脫
至今再冇嘈過，我亦冇受到報復
至於做咩野，你自己諗啦

用下你個閪口問下你個老母
佢平時洗完D衫會唔會仲緊滴水

F9好正

我屋企都試過、細個住個度上面條友半夜放工返到屋企就日日玩倒瀉波子.搵看更無用.報警都無用.直情警察係門口聽住佢又倒一次又點.上到去唔開門又得.話佢都聽到扮傻又得得左.跟住老豆扮到古靈精怪成個精神病人咁話我自己有白卡.叫佢睇路.係佢門口張牙舞爪就無野.原本諗住佢再係咁就星期尾拎枝棍隊上去燒佢晾出黎啲衫

長時間開cam 錄音拍片先。
上到庭 或者比房屋長有証明先
住公屋 鬥長命 大把賤招

就噪音呢樣 有2樣野想分享

1. 噪音可以隔十幾層咁傳 唔好以為嘈就一定係樓上
試過聽到噪音 樓上冇人 但10層對上就有條仆佳係度跳繩

2. 噪音投訴 搵區議員最有效

抖音片

落去屌9佢.唔改善就用震樓神器震9到佢改.樓下一樣震得.有反向震方法.

上點解剋下 依家有神器

拉凳拉傢俬低頻好難錄倒音。

Dup野﹐dum地就話姐。

依招work 不過趕狗入窮巷 佢有白卡 樓主就rip

打孖用會勁左定互撞廢左？

揾區議員絕對無撚用，區議員，管理處，警察 只會好似你咁 不斷loop你講第一點

如果有用唔洗搞咁多野啦 ，又買喇叭又裝摩打，你以為好平呀?

留名 個撚個仆街都係話 無丫 無嘈丫

拉凳拉傢私先容易錄到，dup野，連水滴聲都錄到，dum地最難錄

如果親眼見又唔怕做嘢

橫掂都冇教好訓 就攬住佢一齊死 用震樓神器

10層對上都關你事

歡樂滿東華呀

同埋你點check到佢呀 柯南

果次忍唔撚住開窗：屌你老母dum撚完地未呀抽撚完筋未。樓上死肥閪問食q我邊撚度，我同食q講：我都無話屌邊個，佢咁撚心虛做乜7，至此樓上每次發出嘈音既時間就縮短左，我搵食q上到去已經收左聲，唯有洗d錢用d非常時期既手段

直情綁支紅laser上部drone

Say my name

我隊個電話上天花都錄唔倒條仆街d拉凳聲

冇必要厄鳩你
自身經歷
樓宇結構你識閪

買個藍芽喇叭 放係冷氣機戶外位對住佢隻窗
跟住播喃嘸 / 錄句女聲問佢嘈夠未
嚇到佢標屎

反正無話唔比人扮養鬼仔

我樓下都係咁 三更半夜大大力掟野 再唔係就bang門 一星期發作一兩次 比佢搞到冇覺好訓

我錄到拉凳聲，但dum地就好細聲

你就好啦﹐兩樣都起馬錄倒d 。

我做工程顧問公司

地盤 fitting out 裝飾聲。 都唔會傳到十幾層

班垃圾唔想做野，剩係推卸責任，區議員呢d政棍濕鳩一味死話樓底薄，未必係樓上，管理處仲撚離譜 賴撚埋樓下機房，屌你老母你不如講埋天台有人跳樓都關事啦 揾警犬更加廢

以前全部揾過都係曬撚氣

見鑊打鑊啦，又唔駛錢，打多幾拳入我數

但食q話太細聲，其實大聲你都奈佢唔何，自己諗辦法，唔好做傻事

唔好怕麻煩，發揮連燈仔女既創意，樓上呢d含家橙係要同佢鬥癲

而家上樓上行個圈先

留名等report

樓主，我發生過你嘅事！
以前我樓下個單位晚晚特登揼牆、天花板
開頭冇咁勁，後尾唔知咩料勁到我屋企地下都震
落過去傾，個傻西話係我哋揼野
報過好多次警，警察一嚟都到就靜到仆街
走左之後又繼續揼
懷疑樓下條友長期睇住cctv
後尾我地全家搬走左

咁癲就好了
於是乎我就可以捉住條仆街捻爆佢個肚
咇佢條腸出嚟，再將佢條腸箍返住佢條頸，
用力一扯。成條脷根出咗嚟，我再手起刀落。
成個世界清靜晒。

巴打講得好！

似你有白卡多d

邊間呀 請著你咁都唔撚柒識
天花有聲唔一定係樓上
震動係可以好多方式傳
以前豪景年中唔少投訴樓上嘈 但上面冇人住

其實樓上有位巴打講得啱，唔着數嘅唔係你喺下面，而係你已經暴露咗你係邊個單位，係佢唔知情嘅情況之下做嘢方便好多

下你呢碌野26W我唔信啵

咁個流程係點？

依個post真係要留名跟進

個個都有樓上咁滯，有D撚樣硬係冇同理心，屌你老味我樓上成日有拉櫈聲我買Pack墊入佢信箱都冇撚用，之後仲零晨練琴，我即時叫保安上去佢先停，佢仲唔改善我驚邊次忍唔住拎刀上去

揾條女返屋企扑野 叫條女叫大聲啲 應該會有用既

我買埋睡拖都係咁dum

樓主開個谷方便啲

我有黑色哥隻效果都ok 但真係好熱 銀色哥隻係邊到買

係咪再買埋呢隻

冇錯
線要另外買

我都有銀色果隻，但貼落石屎牆度好似冇咩料度咁，頂住係屋企幅牆再出走廊聽都冇聲

加一塊薄嘅雙面膠紙等佢貼得牆貼得密啲
共震要考慮唔好靠住主力牆，會被吸震
好似打鼓一樣，你敲打位置越正中越大聲

你實行左味呀 唔好同我講你唔夠膽呀

樓主開谷未

我想問如果樓上10-20分鐘就會有幾下好似大笨象踏地咁既聲係咪正常家居噪音
俾樓上嘈得太耐已神經虛弱到唔知咩聲先正常

鄭多燕

唉，土地問題

就咁一個對付樓上既po都有人叫開谷
你地班人唔係諗住係呢d谷入面食女呀？

等我哋幫你叫得大聲D，反撃返上面

食乜撚野女呀

報警同999講話聽到樓上好多慘叫聲懷疑有人拎刀斬人 叫佢最好黎埋白車消防為安全就會爆門，到時佢做緊咩就一清二楚，如果佢有精神病就順便送埋佢入醫院

我同條女搞搞下boom一聲咩feel都無哂 食乜撚野女啊屌你老母

你要買多幾個先大聲㗎，一係就買上牆/座地摩打，震到佢驚咗你為止

淘寶你搵“反嘈音神器“睇吓，啲留言好癡線

唔該巴打 依點我都有研究造

你講得啱 同埋我想請教你 係咪播低頻聲最好

我依家試緊邊個低頻最震到佢 由50hz - 120HZ 都好似幾好

你有無咩建議??

冇研究到咁仔細
只係自己耳仔貼牆去聽
感覺低音會較為明顯

最緊要搵樓上有反應
自己又覺到唔錯嘅音樂
先可以播得長久

發夢入面好似見過
用延長棍+釘敲樓上玻璃？

有心喇 巴打 不過我唔撚怕

你條賤種 牛頭角下邨 常逸樓 13XX室 如果你睇緊依個post 你都知我係話緊你

不過你放心 我咩都唔會做

巴打你同我一樣 有時覺得會唔會係自己敏感左 人地都係行姐
我有時都會咁唸 甚至會幫佢諗埋藉口 會唔會係樓底薄炸??

但我可以同你咁講 佢行路行到DUM DUM聲係一D 都唔正常

即使樓底薄都唔會咁

報告一下先 我依家等緊淘X 運件神器落黎

遲下會圖文並茂 教大家點用神器 (純學術研究)

等樓上班仆街賤種知道 以為自己住係樓上係大撚曬 唔係你班賤種玩曬

學識下尊種別人

等報告
但如果樓上癲過你

樓主祝你成功
留定名祝你凱旋歸來

留名學嘢

欅坂46你可以狂唱不協和音大叫僕は嫌だ！

好想知呢舊野可以點令樓上收聲

樓上有細路真係好慘
成日為左令自己好過D要安慰自己細路係咁

巴打加油，對抗樓上係漫漫長路
但只要佢唔係真癲佬你都係會成功既一日

樓主感同身受，諗定後著，死都唔好認，扮傻

岩先又發炮 條傻佬落左黎拍門 我唔撚開比佢 係我門口大大聲作勢報警 我心諗報警有用我唔洗買炮對付你 一陣再黎 難得屋企無人一齊唔好訓dllm

26w黑色係堅有用 但係真係好熱用得耐

其實等樓上訓左整幾吓都夠做，你開左幾耐，會唔會殃及無辜

開左半個鐘到 熟睡係中出最佳時機 唔理得咁多架啦

半個鐘先落黎拍門

呢啲撚屌聽覺係遲緩啲

樓主快啲開個谷等我地啲苦主團結起來

通常最撚嘈的都係來來去去一兩家人

你KO左個主犯, 靜到仆街點殃及無辜

一係任D撚樣嘈嘈閉,你果層,上一層下一層都係長期受滋擾

你轟幾日靜左直頭積功德

驚傷害無辜從來係因為你淆而唔係因為有愛心

你有道理，只係唔想共震果陣震埋d無辜

所以一直都係按鐘仔踢門

係窗台出面放杯水養蚊
買條魚吊係陽檯由佢腐爛生蛆變烏蠅
淘啲甲由掉係佢門口

香口膠啦 唔洗講野

玩9自己

點玩法

鎖匙窿

條冚家剷落你門口就最撚蠢。

有保安教過兩招話咁樣可以報警告條仆街遊蕩罪。

咁你咪就係牛下常逸12xx

如果剩係入廠可以令條仆街入青山，我諗好多人都願意咁做，係怕有手尾跟先煩

每次佢一嘈,我就會幫佢叫外賣
樓主你可以試下

要特登走出去麻，班到電話又點玩法

要乾手淨腳

怕屋企人有手尾跟姐

認真，對付呢種人得一種方法
就係發癲屌撚爆佢，不過千其唔好動手
只要你夠癲夠惡，一定有效果
人善被人欺，世上無幾多通情達理既人
如果對方係租客，就搵埋佢業主屌

不過我係對面屋，佢個喇叭對住大門
日日開到最大聲播歌，再唔係半夜大大力關鐵閘木門嘭嘭聲，嚇到我兩老門都唔敢開
有時仲係門口大大聲講電話
隔離左右都怕咗佢，怕佢係雙刀癡線佬唔敢出聲

有次晨早流流我啊媽係門口抹野，條友無啦啦走出黎鬧我啊媽，又嘈醒咗我，立即出去發癲屌佢全家，再打電話屌埋業主，之後佢一開喇叭開門關門我就衝出去屌，最後佢最家搬走咗

試過 呢啲仆街依然故我

屌，樓上真係好撚煩

我樓上都有d木工佬 十幾年黎都係咁 有試過半夜都有鎚仔聲 但大部分時間都係日抖為主就算 同埋都叫做見過幾面 佢塞左渠我地都比佢份黎攪返好 總之唔好等問題最嚴重個陣先解決 一定好難攪得掂

想問當年高登既忘語屍卿巴打有無上連登 你個post救左我

全部都係玩自己多過玩人

樓主冇哂更新

其實舊登有講過舊版插卡式共振喇叭，可惜已經無得賣
依家個隻藍芽版都無咁勁

樓主人呢

用岩音源已經夠做

除非自己係爛佬，否則上去兜口兜面講都冇用
我都唔知樓上搞乜，早晚用廁所就好大聲，可能係嘭廁所板，可能係水喉撞掣，早至四五點，夜至一兩點
唔只早晚，日頭佢都好多非必要嘈音，一早就鎚野，晏少少又唔鎚，食飯時間拉枱拉櫈又嘈

敲擊神器同共震喇叭我都有，仲買埋WiFi smartplug玩遙控

之前驚著火，自己唔喺屋企就唔開敲擊神器，早排放假俾我知道佢屋企有人唔使返工，咁我返工就同佢敲擊全日，佢聽到幾多，問佢先知！

有爛佬話一腳伸佢度閘可解決問題，如果我有個保齡我都fing埋去試下

樓主係到 等緊淘x運黎

巴打 想知多d實戰經驗 你覺得敲擊神器同共震喇叭有無用？？

例如你開著左 你樓上有無咩特別反應？？ 唔該

淘咗邊個？

深夜先係最佳時機

應該有用嘅
如果我跟屋企人五點半起身，就同佢玩共震喇叭，敲擊就自己傷啲，關房門玩，或自己出街先同佢玩
敲擊玩全日好似有啲用，共震喇叭未搵到辦法驗証
又唔貴，為安靜嘅日子值得投資

Lm

唔覺意幫樓上單車胎放氣

樓主？

樓主呢?
等緊事後report

攻擊左兩星期展開談判 發現係樓上再樓上嘈 樓上話佢接受到 點解決

樓主樓上有無小朋友
去佢小朋友學校投訴得唔得？
如果樓上有小朋友嘈我會選擇去佢學校投訴等全校都知佢屋企咁撚缺德

搭單問下點對付樓上掉垃圾落街
d垃圾浪晒響我冷氣機頂
上去屌佢死唔認
搵看更又冇撚用

啲仆街好鍾意賴樓上同隔離屋
啲嘈音就永遠唔係佢地發出
仲好意思話人唔包容佢啲細路 話你屋企無細路唔明
屌你老母
利申: 買過 嘈到自己多啲
依家一聽到聲通常拎啞鈴發癲咁dup天花板

將垃圾放返佢門口，如果你肯定係樓上

裝go pro個d cam﹐
影倒證據去報黑警高空擲物

我係執唔到d垃圾，響冷氣機頂，除非起膠拉部冷氣入離先清到

會唔會犯法

？lr

好多巴得都係咁做。

你唔係影人門口﹐或者對人窗口影入屋就得。

你只係由你冷氣機位向上影邊層樓掉野落黎。

點對付隔離屋成日開2台打牌？又叫人上來打，懷疑係開賭場